［ad 真係好撚完美]LA Lakers 湖人光復香港討論區| Mamba Forever (230）

In Loving Memories of Kobe Bean Bryant 1978 - 2020

'Heroes come and go but legends are forever'

AD傾續約未

Ad carry

唔該D波去番AD度
LBJ坦克MODE唔再適用

hero去左邊?

熱火個底根本放題 出猴練下睇下點啦

點撚樣 最後10秒唔播

古有數據閪
今有數據占

明明成場波見親佢都係柒
但個數據出到黎又靚靚仔仔 7個ast都唔知係邊黎

坦克（中國）

希望第三節斑大佬唔好再倒水

防側翻只要喺鞋頭外側中底位突出少少就得
但好多nike鞋好似lbj係球員着個對先有

我都以為我miss咗

奶不嬲妹妹吓就有triple double

出猴比人姦返轉頭

佢一剷成堆人收縮挾埋去，睇穿哂，但有幾球又俾佢牛到入去draw foul

教練做到嘢，即時轉小球陣吊打返熱火

都冇播

打得輕鬆過塊

4-0了

數據好靚但+/-得4

打東岸不嬲咁打

3個圍住佢 比佢搶到板再撞

最地獄應該係 拓->箭->艇->鹿
點知越打越易

咪玩啦

熱水個2-3聯防 係高位同內線有全隊最高三人收窄 側翼係兩個後衛 其實對位係幾啱潮人打法 不過高度 AD佢哋一諗住夾擊就會散咗個聯防

咁又係熱火進攻係咁轉

睇埋呢場 感覺打中鋒無傳波真係唔洗再出場

真 已知嘅嘢無謂倒水

熱水係升級版/完整版箭 箭班懶西唔走位都已經守唔到
熱水細陣仲要勁勤力跑 唔好搞

個人睇波冇sense 咪睇唔到助攻邊到黎
淨係邊睇邊個入波 唔識睇邊個傳俾佢入

仲有我哋今日三分命中高 打亂左對家防守

Thank you AD
今年值得拎 fmvp

好似當時騎野綠軍咁 4個企出面 lbj入去3個夾 再傳三分

打鹿應該輸

拓同柒箭雙星都都係兩個後場 要奶同另一個3D去mark

老實講 係對潮人最難打

highlight都分兩節播

未必 字母弱點太大....
最大優勢係attack the basket 但湖內線係最勁

佢傳親都要靠個隊友扭兩下先入，一係就屈高傳俾ad finish

第三節倒唔倒好

賽前個個 都估黑8

湖人對咩防守陣都係得一個解法
就係要屎綠同kcp 入到三分
lbj 同ad 基本上吸怪到五隻收哂入去

冇換走佢？

jb出唔出到 話晒黑人好快無事wo

咪撚倒 比熱火打起0-4

鐵人

兩個後備PG +20

jb 傷左呀

慘呀....

俾咁多錢簽3d 其實都係要依個效果姐

其實熱水防外線三分都有一定功力 但佢哋唔高 佢哋成日提防要鎖住AD
熱水打到入嚟 冇預過一座高塔 公馬唔算 因為字母佢要key ball
佢哋一提防內線長人 就唔敢去捕外圍 另到三分其實潮人輕鬆射 特別吉祥雙子

雖然我之前成日屌教練廢 但vogel去到衣加真係要比番啲credit佢

熱火打塊 會唔會比熊貓撚死

一陣又出冇空間冇三嘅死亡五小

佢進攻反應慢
防守同針對策略幾好

bam一節已經可以五犯

我沾 打得再柒 數據都係靚

咁溜馬時期佢係保守左小小既

但教呢班波, 你可以點突出/,破格呢?

工癈老唔出?

屌9vogel ,要出多d rondo 收起奶占

屎綠個閪頭全隊第三高薪打出尾三表現
如果佢finals 打得好可以原諒

撚爆 企底傳波 縮鳩哂入去
jokic仲要有近投 打撚

反而bam ado跑得贏肥仔吓

現實係個效果好海鮮
係依家3分先叫好返啲

同潮人一樣 提防內圍長人 佢哋最搞唔掂一環

季初教到啲防守好好J

AD其實係現代籃球SSR武器

破zone rondo 係關鍵

JB屈撚到

JB硬淨到

JB癲到

出猴屈BAM

想睇下howard做到咩效果
幾鐘意不停換人換陣 睇波都精彩d

JB cls

respect JBMamba mentality咪呢D

靈堂射手不嬲走位靚 射到作pat屎 由馬刺到玩具龍到潮人一樣
KCP季初簡直仲衰過g league 升上嚟 零作用

Crowder想搞廢老

之前已經扯手

廢老啲2+1 無哂

又 mm

太易玩了

Vogel 諗住強姦熱水個內線

前年仲隊友嚟

howard 對親快既內線都冇乜着數

前隊友都咁搞 好矛下 頭先都mma 咁拗手

比起字母哥
廢老真係老練好多

其實rmbj都幾撚好彩
生涯晚年俾佢遇到呢個咁勁抽既隊友
如果ad真係續約，好話唔好聽可能好似渣巴咁臨老拎3冠

曾經食硬2+1
之後2+0

now 0+0 to

廢老：東區仲係咁易玩

又炒

做隊友嗰年黑毛好廢

學哂olynyk

波菜corporate culture

屎綠

炒啦

Green

聖堂又入

Dnlm 屎綠

聖堂 FINAL之男

反綠又玩完

決賽畀啲咁嘅對手

今日暫時同green 和解
聖堂射手

聖堂

個波自己碌去 DG隻手

DG

唔係IT搞到更衣室著火分分鐘18年有得打

聖堂，邊個叫靈堂既同我出黎

DG 係咪呀 突然又準

醒撚左喎聖堂

Fmvp green

湖3分不嬲多wide open 係成日炒衰自己

打手響到

其實字母係慘在佢一定要key ball 打
冇人幫到佢手 同埋佢要內線空間打 唔似傳統長人 有步法轉手勾手呢啲對應

猴d板勁撚到

猴

乜鬼重有少少用 on9

靈堂 我話既

都話左final先聖堂mode

dragic 傷?

crowder黎料

正話想攝腳

總決賽之鬼
熱火屠夫
DANNY GREEN

點解唔覺dragic傷

易撚過食生菜

頭先邊個話唔出猴

無事出返來
反而揸極唔知做乜傷咗

出猴真係諗住強姦熱水內線 玩撚到佢哋foul out

好好睇 好睇過打西岸d閪波

FINAL 先變聖堂

靈堂唔反唔得

易打到

15m齋比決賽4場都值

DG要驗尿啦，今日3球3分

AD 好撚完美..........

炸撚爆你個底

女女女個底

屈底到咁

只要敵方係熱火命中+50%

燈

發覺啲長髮黑鬼特別on9

咁撚完美

太易打

Ad好撚tough呢2下

AD FMVP

3個圍1個都搶唔到防守板

強姦個底

似冰人

易到

AD

屈高可恥

證明小球真係ON9

AD fmvp啦

內線 外線一齊屌打

ad會唔會太癲?

真柒足成季

我猢本來
外線 AB
內線 表妹

條底褲 扯到爛哂

準哂4場先講野啦

dg mvp

AD 型棍

都幾悶
可能對艇隊會好睇D

佢都黑仔咗幾年被彈起嘅curry同之後宇宙勇
刺綠個時都黑啦

Ad

ad冇得守

抄40分出JR

朕不給的，你不能搶
朕給AD，不用搶

Ad一個打哂

ad個fmvp穩了
廢老成pat屎咁

Ad 好撚完美呀屌

Dragic 傷左😧😧

其實湖人有三成五或以上三分 冇乜邊隊夠抽

好撚正 終於有屈底睇
三分kcp dg
中距有lbj
兩隻巨人屈底

好撚陰濕 ad3分 想攝腳

champ之前 一直屌聖堂 古狗老母

AD好完美呀

希望AD可以係Lakers退休

屎綠入得3球3分就比人吹奏
可想而知 佢成季表現係點

唔值用yc換ad個d手足出黎傾下波

Oldipo想走 過黎做三弟有冇得諗

AD cls

冇好兄弟JR 可能多冠

内外都打起嗰陣有邊隊夠打

有火 1搶3 都搶到

AD有冇法國係人地painted area有得同自己搶板條友都係著黃衫

ad真係擋唔住

入波咪唔on9

唔洗出朗了

對面仲要傷埋Dragic

呢邊三分仲要13/19

掂喇掂喇

表妹真係唔好提

真係好彩就唔會六亞啦

玻璃不了

有信心未？

表妹個冠

唔好咁啦 準兩場都要還神

LBJ 要出力 唔係冇fmvp

幾得前幾日有人話湖冇一個對位有賺

呢個77

睇完想叫pizza hut慶祝

唔夠打既出黎講講

ad拎唔到fmvp罷睇了

想睇朗刷ass

記得

傷完 廢到喊 DG+COOK +PICK 換到就換 換唔到就算

除咗勇士

咁上下好收AD
保護下

出maboy 字母弟 杜保安都好

Hi藍絲

大家要記得
AD未夾LBJ個時
西決final都未入過
玻璃人咁款

完全唔覺有傷先恐怖
反而jb咁樣拗完好似冇野咁

冇高人 被潮人屈高

記得用yuu儲分

呢隊波點贏鹿

朗隊
出嚟射三分算

係臭雞

會唔會俾lbj條撚樣發現 雙星組貴3d先係真理

又鞭

上次playoff 姦唔到你 今次食過返沉味

有名你叫靈堂射手

YC名user name班撚樣block得

屎綠入三球個場幾多成勝率？

小球要有咖哩同dame 種逆天打法

熱火3分唔爆唔洗打

個d反手狗學咩人做湖撚

好似話係廢老分享保養身體既心得比AD

屈死字母 搞掂

唔靚咪唔靚臭乜雞

潑個冷水
唔係表妹傷冇猴黎redemption
本身表妹傷足兩次career ending injury
分分鐘一個藍領實力都冇

講好彩 係13年馬刺個場ray gun救左佢第2冠
其他比宇宙勇打撚到個人都灰埋

岩岩先炒球open 3

相比curry 要入13粒先有人講

ad carry

真係On9 仔黎
Ad 對位bam 無賺已經知佢on9

第四節熱火似恐怖

咪就係，只係做返應做嘅嘢，唔明有乜好high

好彩我唔係

好想知pg痴rmbj會點

湖人真係差個3弟

po 好似得呢場入多過兩球

猴 禁飛區

字母哥：我會練射波了

真 佢廢左好多 宜家role player level

AD心理質素唔洗驚 因為贏盡高中獎項嘅神獸

55

Yc個細佬

猴join lakers之前都廢到喊

3D 綠 冇人反對啦?

佢有講過黎到湖人
Rmbj教左佢好多保養身體既方法

頭先果球係咪就係大家吹奏既DG防守

西岸隊隊都屌打

simmons: 一齊練

家嫂

空晒

猴屈到

家嫂著老大波衫

廢老輕鬆3犯

雙塔仲撚勁

放棄咗？

猴無上腦

猴 以前呢個位
直接爆樽 唔駛傳波

用靈堂換根本唔著數 防守上唔錯架

高生：咁都輸你叫隻共占上黎幫我湊女

垃圾時間未

啲噴精有病

Dpoy猴勁到

內線強姦

下年返嚟退休

變左哈林藍球

屈底
大中鋒又返黎

最prime果幾年打宇宙勇

Dwight 有依D 波

猴直頭冇人要

字母問細佬借波衫學下點打熱火啦

幾驚佢會跳起鋤落去

屌屌屌屌你 屌屌屌屌你

屌 睇左十年波 第一次見共占咁撚輕鬆

ad 個眼神

以前真係highlight見
AI成功做poster

希望ad學到野唔好再咁多傷 咁既天賦冇得打太浪費

咁嘅對手is侮辱

時候狗唔係話唔出猴乜乜乜，出猴又乜乜乜咩

有得諗

就嚟可以出jr Smith

大中鋒年代

咩小球戰術?
獲話. 根本 就要中鋒reb 同內線拿分最穩陣

射三分, ?? 會炒同輸板架

HOWARD 依家去某D隊 可能仲打到正選C
諗起當年盛傳可以單換LBJ既人

佢啲中距唔得
冇射術
牛入去又犯規
好易截到傳球路線斷咗佢同隊友的配合

kobe this is for you

oldipo 防守18 first team架

我都以為佢會直接爆

之前都輕鬆

輕鬆輸

猴 由冇波打 變 爭冠拼圖

贏咗

Zone 本身有呢個問題 只要本身個底傳波比另一個入底既人就輕鬆爆底

佢知道而家係角色球員 做太多人唔係對件事好

班超級大後備一陣可以踩下場
好事黎
一陣CHAMP左起碼都打過下丫

艇究竟去咗邊？

巧悶！

想睇呢隊湖打勇 vogel vs kerr

浪子回頭

6成3分 今日食左藥

如果依家係staples centre 爆場就爽

還我蘇八字

掛衫

廢老差3板3助攻

終於成才

得一年約可以博下 但唔洗出kuzma 禿 換唔到唔可惜

俾馬刺 宇宙湧屌打

今年之後真係可以去其他隊拎返千萬人工

咁當年佢真係勁
同埋內線無左oneal
佢都算第一中鋒呀

你知唔知個場半場輸接近廿分
係接近佢一個追返哂番黎
唔係一早完左場

廢佬 做更衣室管理員得啦 學咩人拎Fmvp

內線猴都唔錯

oldipo 如果2000樓下 有一定值搏率架
18年睇溜馬撚尻騎士覺得佢真心幾勁

輕鬆就唔會有全力占
點算

以前d final名人堂難度 今次係新手

出TUCKER啦

字母弟，表示輕鬆

報應黎
帶起組團風氣
最後比人組團屈返

下季仲會唔會續猴？

佢話想留LAL
我諗佢都未必對錢有咁大興趣
反而湖人呢d波啱佢打

下季廢老老一年 搵多個黎分擔下進攻

依加個個位都賺到笑

本身1516勇已經開始拆到，點知171825

ray allen球三 之前3分都係共占入

字母弟 對 leonard (meyer)

下場係咪黑衫 湖人

Block能左隻支那豬

猴+表妹
AB0+RR9

KCP真心勁

佢傷患打法先冇人要
實際佢被選中star 因為手長彈得高 曾被稱為可以同奶之爭嘅男人
不過有表弟打法變化更大 有表弟冇佢

Ray allen個球係重要但係都唔好講到廢老成場都訓係度攞冠軍先得架

夠架啦
比ad拎fmvp啦

邊撚個送ft
失晒位都撞埋去

熱火game1 已放棄

Oldipo: i just shot man Mamba Mentality
老大fans都唔支持？

根本小球得勇係得 攻守平衡到 其他得攻無守
諗唔明點解咁多隊要夾硬追小球陣容

Dragic 應該冇得玩

大飛仲話執到寶

字母弟：哥 熱火好難咩

講左唔出了

屌唔知做乜9電腦開唔到nba 睇

adebayo中槍咁

第一場就有得睇Leonard對Antetokounmpo

佢咩事
見佢Q2走左個籃就唔見左

公海靜到
第1節果班人唔見哂

成日屈湖人dump 春

鬥撞

冇fmvp

KCP西決開始其實已經係穩定得分點

就30 分啦

明明係因為JAMES係湖人先吸引到AD過黎
俾你講到係AD係湖人所以JAMES 先JOIN咁

湖人三強
眉朗卜

牛入去字母唔算易犯 特別euro step 佢個幅度長度唔係咁易守

反湖又輸

AD fmvp

30 分

好draw唔draw. draw猴

撞到個人都散晒

膊頭上個series傷咗

FOJ : 原來FINAL可以打得咁輕鬆
AD : 原來拎冠係咁容易

再傳多球

BAM又傷

東岸冠軍輸緊30分

對面熱水13號撞落猴到 即刻傷咗

新聖堂射手係咪KCP

ad比猴餵到飽曬

而家係常規賽定總決賽

熄得機
易打到

Cls甘撞侯 侯出面個膊硬到顛

Final最大分差係幾多

係成個playoff

大炒

邊條撚樣話籃球係第4節先開始睇就得

Preseason黎

仲有餘力俾波AD打
練佢啲夾擊分波

第三節一半已經進入垃圾時間

撞9猴爺
真係唔識死

比人爆底

上viutv個網？

奶共 ad 雙贏 湖人 季初trade贏哂

想贏波有啲更激嘅方法.jpg

pg13

竟然同猴 鬥身體

油雞：我咁多肉都唔夠搶師兄咪撚玩啦

好悶
大飛where are you

howard
出 12分鐘，已經7籃板

東岸首輪
我地有LBJ
係咁上下架啦

猴係咁派ast

AD應該諗緊係NOP咁多年為左乜

字母哥champ未？

好收人啦 對面就嚟出olynyk

對面第一場個個已經五勞七傷

Kcp 同 Rr9

記得16騎都有一場係咁咪輕敵打

平時有三成三分命中率已經夠贏 今日仲要有六成 對面無得打

季前熱身賽

睇過f4 候既湖迷今日都應該好感動

睇下先
屌佢老味比錢買左league pass都睇唔到

咁啱想講

幾時出大摩同Dudley

猴果代內線都被人屌軟
今代仲係慘不忍睹

打7個仲要傷兩個

支持

熱火殘陣贏得唔光彩

笑死

無埋Bam

傷埋

猴呢d波都會肯傳俾ad挫樽，就証明左今年冠軍會係我湖

咪話好彩個球講黑仔 對著259呢d單打武器 佢點prime都唔夠curry kt kd打

含金量！！！

呢條粉餅2015搞死LOVE

刷助攻....

好驚佢攞番我地兩個

有冇人覺得皮蛋同鏵哥第一節都好興奮，但依兩節變得好冷淡

咁唔知了

Bam: real discomfort

宜家到佢同人講未來題你的

打東岸 當西決算啦 Finals 我地打左啦

好能驚olynyk

有共占驚閪

仆街 出拳手了

快d出字母喇

形住佢會出招

Viutv有直播呀 有廣東話 電視（99台）同電腦都得

唔好斷ad同猴手

建議出morris同佢1換1先 一陣比佢1換1 ad左右手

猴係咪想刷3雙

cls

DG
底線回俾底角引人夾隊友

已經係咁拉住猴

熱水聯防散咗
根本冇紀律防守

佢今場啲籃板幾好

傷三件
jb

bam

dragic

慘呀

猴應該屈撚返佢轉頭
AD難講

猴肯配合根本仲有貨
黎緊續佢啦好嗎

差距太大

幾時出啦啦隊隊長JR

占：依家先知對面傷主力咩感覺

廢老做乜抖...

出Dudley啦

我間中用chrome 都會唔得
轉Edge/safari

唔好然咁多
一陣打傷ad 就仆街

攝腳打眼
AD傷
熱火4-1

屌講時講 共占對手真係好少傷

湖一提升強度熱火就唔適應, 啲人傷埋

呢3分鐘打得好差

屌呀 潮人吉祥物雙子想點

開始尻打

奶當年帶住 7壯士
贏到宇宙湧兩場

倒水了

會唔會俾人話湖打茅波

早少少收AD啦
比佢抖抖隻腳

睇緊咩

倒咪倒，垃圾時間

比ad刷埋上30啦

今次真係冇得講 三個都明顯自己傷

讓fmvp比ad
感動世人

起碼打交唔會輸

kcp心紅 ， 出下wrongdo控場先

廿幾分咋

kcp 開始波瘟

保命要緊
十分又係贏三十分又係贏

想睇Waiters

騎湧 騎最多輸幾多

今場練兵算

今場你想出邊個, 有邊個

吉祥物點心理質素係咁

希望kuz呢段時間打番起小小

成廿幾分
對面勇士咩

JR

抵輸啦自己柒

出侍仔JR未

猴波衫都除埋

華哥係咪串啞狗

仆死左

邊個訓低左

咁同我出JR

邊個訓係到

格下劍

猴眼神好認真

朗
保安
大摩
JR
猴

Los Angeles Fighters

jr呢

今場有無
字母vs leonard

奶要出嚟刷數據

換走lbj唔好比佢刷數據呀

廢老刷數據時間

對面傷埋jb就4:0了

小事啦 仆鐵人黎
呢幾年好似未見佢傷過

熱火無人MARK到AD+LBJ 真係輕鬆打

Tucker同jr呢

奶大定Vogel 大

奶輕鬆剷 打閪咩 東方不敗仲係度

華狗占狗屋企保安黎？連佢訓好多都知

10板了

廢老要刷三雙了

場上4個控波+1個cut in

ad唔好衝搶啦...怕怕

呢個世界有樣野叫訪問架

朗成日練射波手勢 好搞笑

ad咪搶啦 下下拗身睇撚到牙煙

ad仲搶緊，唔好啦

收走AD啦

準備30+ 15+ 15+

同AI咩位好喇
咪同Olynkly

拎個score黎睇下？

d 3分回復正常水準

綠葉占今日都叫做咗綠葉應該做嘅野

佢下盤真係唔夠硬淨

因為olynyk 出左

奶又刷大三元

JR有機會出

屌，條仆街到10板就唔搶

朗咩事

最會令人受傷的人vs最不會受傷的人

古做乜衝搶板 奶返更衣室一定屌柒你

廢老得額頭有汗

差3個助攻 其他人唔駛key波了

source

朗做乜

得返2.9秒都要刷助攻

唔會，佢已經10板

到rondo

仲刷數據，收工拉喂

咁睇法LBJ真係諗住讓個Fmvp出黎
唔想點得分咁

對面開始打人

比人掃到臉

古應該係成隊最唔驚Jim嗰個
有後台撐

靈堂射手

搏古狗會入

trade古la diu

刷緊三雙

屌你對面打鳩frank vogel啦

Rondo head coach唔傷得please

冇話讓唔讓
本身AD就有本事拎

完場出個po含下就得啦

古真係廢左好多 可能無球權

30+ 15+ 15+
Final 有冇人做過呢個數據 之前po 唐77做過

三分就嚟連炒10球 打出真本事 上半場6成嚇我地唔到

睇左兩節完 咩事

換翻舊磚出嚟好似襯啲

AD：使撚你讓咩

我覺得佢幾好....

有料扮廢先叫讓 佢唔係唔得分係得唔到分
打到咁個fmvp邊有可能唔係AD carry 哂4個series

佢有球權好似會仲衰..

準備全力MMA

你認識的潮人回來了

佢刷場場大三元

邊忽好

賣廣告
calm app is a trap

咁艾榮呢

第4節熱火都收兵啦 lbj最多打多3個ass就收工

好7

珍妮姨嘅人 不能動

長毛最陰濕

FMVP睇表現啦，唔可以一場作準。
今場應該係AD啦，除非rmbj 第四節發力，不過贏咁多正常唔會出

個記者幾大波

3節波

艾榮真on9 點計都計唔到俾佢

收埋lbj啦
rr9帶住夠啦

膊頭傷自己拎嚟

20 10 10先會收手

古做乜撚

古狗

已經唔使睇 睇半場已經知嬴咗

古

太易fake起 , 3分唔敢射, 上籃動作怪, 吸唔到怪, 其實佢無進攻個個火, 佢有返會打返起 , 防守係努力 但都係屎

古狗仲要賣笑

古狗改不了食屎

肥婆

禿好波

朕個助攻

好似係AD訪問講嘅

奶真心樣衰 仲刷三雙

古狗成撚日咁樣拎波走步

反共

我收返 梳

倒水了=.=

啱先邊個仆撚咗係度

長毛下下撞落個人度

冇AD隊波廢到

廢老d命中

咪撚hea啦

比人追近左
唔好hea

倒水

ai mr final

又要倒水

Hea撚到

佢職業生涯有無一個series 係carry 過隊波
每次都係靠佢身邊d 3分射手救佢

今年就有AD

幫對面打起啲人

第一日睇佢射到成pat 屎

開始9打...

好顯俾kuz 打但攻唔入

古狗食屎啦

無ad 奶占倒水

撚樣長毛整傷Love回顧

Heat反cup la

Jr幾時出

古 患得患失

諗盡辦法倒水

湖成隊放鬆哂

倒夠水未

又hea打

要收廢老啦條撚樣一定係度刷助攻

Hea 打mode

開始倒水

kuzma 比波佢 一係走步一係剷入去off foul 一係炒 傳出黎就炸彈

又想輸

冇ad 成隊波廢撚到

你就真係連你老母都carry 唔起你喇

盲反反到咁

67 開始倒水

你咪on9 除左今年 年年都係LBJ Carey
無睇波收嗲la

仲差20分喎
仲有大把水唔洗驚

咁樣傷法 直接頒獎俾湖人啦屌

笑撚左 3fmvp你講到佢屎咁

你咪忘記人地都有殺手kelly

傷哂 唔使打啦

冇JR睇牙

啞狗spurs ge fmvp 就叫carry la
守死廢老

今年半carry

77幾時黎湖

屌 jb 最鍾意尾段發力

得返三分鐘就話姐

家嫂真湖

到時真係連返10冠先啦

想睇候 myboy出黎射下三分

大魔

大魔易玩到

好彩冇要細魔

8 assist

大摩三分好撚準

咁佢打當年未去mia po 打爆東岸又真係得佢一個 贏活塞嗰個series 係經典 不過嗰陣嘅東岸真魚腩 先做到東方不敗 同16-18 cavs打勇kyrie都係叫分擔下 但今年係AD RR9 carry

靈堂唔會幫廢老刷三雙
respect

靈堂射手回歸

靈堂

聖堂WIDE OPEN 就唔入

DG敗家到......

成班撚屌 為咗唔幫廢老三雙
瘋狂炒粉

DG...

都話唔會令你失望

奶3雙未

睇廢佬刷助攻好撚好笑
次次順風都刷唔到

笑撚死 淨係講18年carry果堆人入final已經完左個話題
淨係識睇最後果球
ray gun果球之前都係rmbj入左球3分先追到

AC廢到

做得好，唔俾助攻

熱火出左個山賊晚既

Double team我皇即係幫佢刷助攻姐

點解屎綠可以咁都唔入

又幫人起機

DG太多空位唔想入了

18無Kyrie ga 屌你
18年打到goat level

全nba最dirty一定係呢條撚樣

Nunn咁醒神做乜

Nun勁到

廢老想點 咁都唔入

占狗幾撚廢

盲反都唔好咁肉酸啦

唔止3分....
係輸接近廿分 係接近佢追返哂

比佢打起就仆街

AD仲出嚟...
幫奶刷助攻？

做咩出AD幫人練兵

無專心 得分
屌lbj 助攻 ad得分 完美結局

就倒哂水喇

起咗了

占士倒水屈AD出黎諗住刷助攻

咪就係

對面仲出JB 未完

17射3中

仲唔頭寒做咩

james仲刷緊助攻

放AD出黎等呀奶快d刷完休息

如果唔出 驚反cup

快快手手刷完大師兄時間啦

有咩可怕

斷手狗好危險

仲唔係ad fmvp

Wrong do 呢啲先叫助攻架嘛

JB一出又輸返

咁現役都仲有CP3

廿分喎你估係快艇

Rr9 冷靜到
Ad 差少少 and 1

好撚驚 頭先ad俾olynyk block個下

搵人先下手為強

換返JB去抖啦屌

個fake pass，完全唔洗郁

條廢老係咁想刷助攻

廢老仲刷緊助

水雞二人組順到

同rondo打波真係咩時候都要等接波

今晚湖啲ft

應該打多3分鐘 追唔到10分分差先收

JB 好心就坐返低喇。。。。。

無得追啦 差距太大

收butler啦...熱血都唔係咁下話...

JB咁都繼續打

幾能正喎

JB用生命打波

傷撚埋 真係玩撚完

傷埋就冇

咩人黎

佢真係頂硬上

JB 就死

傻西教練球員條命唔值錢？

湖人計劃
等熱火以為有得追
焗JB上場

jb 休息啦屌。
下場再博過啦

JB: 我只有現在

jb 好熱血

要刷下個人得分

抵死 左膊受傷

熱水唔用二三聯防了

唔想畀JR上場

唔畀ad攞板

佢自己都知拎唔到冠
唔sell熱血
唔通sell實力咩

shoulder strain

連登係有一班人成日覺得自己眼光獨到，當

連人地nba班專業人士都承認james能力地位

果陣，連登型班專家仲係死撐佢係靠人

收ad啦 唔好傷

奶:點啊你班友

侯硬到顛 甘撞法

上連登勿認真

盲反
AD Rondo係勁，但唔洗貶低lbj

卜勁撚到

nunn勁撚到

七七

Nunn 打到hot晒
Rip Lakers

不嬲

Kcp 勁啲

有咩成名作

Nunn

因為佢奶共 所以佢仲廢過學界

卜唔識do,rmbj後面等緊chase down block

Nunn反cup

卜今場超巨表現

仆街 打起返佢

你第一日上連登？

最撚鍾意眨低人係班太監

連燈班友覺得lbj係完全廢

奶仲有2個助攻未刷到

Kobe

下場先

刷左成節 班友爭氣少少

未刷到之前 係唔會認真

其實好多假膠扮占迷....

射唔入

如果Kobe仲喺度，佢應該都會同Gigi做virtual fans

大陸狗先會用太監，果班藍絲黎

應該叫奶共狗fans

真

連登係有一班人成日覺得自己眼光獨到，當

連人地西甲班專業人士都承認雞士能力地位

果陣，連登型班專家仲係屌佢係散步

成日有罰球射🤣
但係冇and1

Pin this

爭1個

真係刷助攻

對面個duncan做乜唔出嘅

仲有幾個月36歲，咁既數據，真係諗唔到歷史有幾多個做到，我相信佢既存在一定對身邊隊友有加承

普通內地令女一個囉

秃幫到手

太監柒咗就割蓆

27分鐘0分

奶共屌咩

自肥

諗住會出佢攞番啲信心

仆

Kcp 屈到腳？

15分 仲有機會追

rondo +2gc 唔幫奶刷助攻

TD都幾癲

下 咩

又追近返

RR好波
唔好俾佢刷

Rubbish

12分

打緊乜

屌你vogel唔收人

咁樣輸會點

出哨啦 銀仔

頭2 怪獸黎

on99玩到倒水

占輕鬆到

刷分爭fmvp

奶好撚樣衰

冇人幫佢刷

占狗好肉酸

仲未刷到果個助攻

Green好波

占士倒水扮戰況緊湊
刷一兩球上highlight扮一箭定勝局 爭贏FMVP
計劃通

唔刷助攻 打卡收工

東岸班友望共占 望撚到呢家仲要見佢

Waiters原來著便服

好波
死都唔好幫佢刷

刷咗成節 嬲鳩走場

全部人企喺度唔郁睇住佢

諗起 bjai 3分air ball, 唔幫賤種刷 大3元

佢打得好急 ，企都未企穩就急住咁射 咁多個curry 咩

廢老嬲豬

rondo好波

大三元都唔撚要

係到刷助攻 見刷唔到就刷表現

單押x1

好撚嬲
刷唔到3雙

刷上25分
冇咁肉酸

條傻9 FOJ
想傳俾RR9 刷埋最後一粒
RR9 彩佢都有味

奶自己mark唔到Hero 問隊友點解唔switch

JR 刷三分

jr

廢老勁唔gur 心諗你班契弟唔生性

第一次打總決
係驚啲

lol 投票嘅話呢場邊個mvp

奶25+13+9
fmvp

Jr

最後jr 有得上場

COOK準撚到

煮

理撚得你係未刷
後人只會拎hard data 去傾，理撚得你係刷定含金量。
所以傳承history, 人人有責，purely rely on hard data 唔夠全面。

Cook刷分

煮準到

d人真係好痴線 佢攻又話佢刷分 傳波又話佢刷助攻
收工唔打又話佢

暫ad領先

有個30幾分喎

成班撚樣
呢個時候先入三分
擺得落鳩唔黃面

連入4分止血
擋住熱火反CUP形勢

屌我打出黎都覺得肉酸

撚樣jr又出嚟搞事

奶: 下場 煮 要打足一節幫我刷assist

阿煮出黎熱身射粒3分完場沖涼

Quit啦佢地小圈子

Cook >>>>>>>>>> Duncan

先贏1場

cook d 三分係有d 料到

太易玩

柒過艇

廚仔入波

佢係好急表現自己

呢隊熱點解嬴到鹿4:1

係防守太差 哂左佢

隨時會雙MVP
數據真係不相伯仲

AD第一人穩唔穩
字母 啞狗呢家咁撚樣

詹士尾段連攞4分 鎖定勝局

賣衫叻 design好睇

唔係RMBJ跟甩左咩 做咩屌人

奶：𡃁仔 下場幫朕打江山

收水啦 擺明Ad領先

AD除左樣衰仲有咩缺點

佢份人係咁
唔好怪佢

電話佬場場都跑好多

半場諗如果打塞或鹿都好睇啲

朕個助攻呢

因為字母在外圍
內線只係對付Lopez

咁靚仔都話樣衰

點都靚仔過猩猩

MCGEE一分鐘都唔比佢打好傷佢心喎
點解要咁

比人當狗咁撚，之後鬧9ad

最後ad嬲嬲

Herro就上位啦
點唔急

唔講唔記得左佢

頭先viu半場完之前無做個球

奶共都撐

屍

袋咁多人工 爽到無朋友啦

咁都有得笑

今場真係有D悶

賽前有人話熱水個底放題我都唔信

奶打東區=贏硬

今次真係天時地利人和 益左共占
最癲果班superstar傷哂
PO幾圈都4:1 抖到足
又有AD RR9幫佢救世
剋住佢果2隊全部俾人踢走哂

湖人全隊都冇人岀聲撐香港人 咁你仲睇？

其實公馬都有中間頓
同申訴喺外線
但字母一下就被封死咗
傳都傳唔出

This isn’t the Lakers vs. Heat. This is LeBron vs. AD in a battle for the Finals MVP.

well said

佢話nba

不知幾想奶共詹輸

上半場打得好
聖堂

希望ad fmvp

Lillard harden jokic咪最癲果班

好撚串。。。

一日未拎戒指班友都咪撚放鬆 贏32分比人cup到10分 仲要自己擺正選對面後備出個po無打過嘅nunn 射到有哂信心咁

巨頭爛不和

係咁㗎啦班人 幫緊自己愛隊拎冠都要厭三厭四

點睇young core最快拎冠既係馬

拉 共占post

預咗啦
條垃圾波睇死一世冇冠

可摸耳 今季champ,下季斷腳

拉 祝奶共占墜機死

哈

今季冠 ，下季搭埋 dg 一齊拎去trade 啦

全部都係湖人

陰濕到 垃圾james

你睇下sub title

傷咗三個主將
熱仲點玩

今場第一節輸緊果陣
換走左邊個 開始追番D分????

勇狗唔係? 15年傷kyrie love 16年傷cp3 運氣真係好緊要

猴活

Ching睇真d行黑底白字寫乜

真係會唔會不和AD下年唔續就gg

嬲到hea打俾人反cup

Ad好似放左風話想成世跟占士打波

湖人係西岸已經對左好多更勁既小球陣容咩都慣晒
熱火一對高佬陣難D適應

我覆完之後先知我眼殘

湖人防守完美@q2q3

ad拎唔到 fmvp可能會
拎到就當奶共痴冠 洗乜理佢

如果唔係比人追返比LBJ刷數據
AD今日完勝
宜家比LBJ追番

禿算唔算傳奇人物
咁樣打上黎 做埋球迷最愛
宜家拎埋冠

上連登勿認真 個個活係自己個世界

NBA總決賽｜湖人半場三分球平隊史紀錄 大炒熱火領先1:0

NBA總決賽周三（香港時間周四）展開，湖人在上半場射入了平隊史紀錄的11球三分，最終以116:98大勝熱火，在七場四勝的系列賽領先1:0。總決賽第二戰將於周五（香港時間周六）舉行。

熱火今場開賽後手感不俗，克魯達（Jae Crowder）及占美畢拿（Jimmy Butler）接連射入三分球，而被湖人追成10:10平手後，熱火更打出一段13:0的攻勢而領先23:10。不過，熱火站穩陣腳後從後趕上，完成第一節已超前成31:28。第二節熱火曾經反先43:41，惟湖人外線頻頻得手，在半場射入11球三分球、追平隊史季後賽半場所入三分球數之下，完半場領先熱火65:48。

由於熱火於第二節有積傑錫（Goran Dragic）退下火線，前鋒艾迪巴約（Bam Adebayo）於第三節還剩5分58秒時因傷返回更衣室，在缺少兩名主力下，打完第三節已落後湖人67:93，大勢已去。最後，湖人以116:98輕取熱火，在NBA總決賽先下一城。
source : apple

但前提係要入到final

Heat guard Goran Dragic has suffered a torn plantar fascia, sources tell @TheAthleticNBA @Stadium. He will continue to be re-evaluated.

講真 想兩隊無人傷公平咁贏 不過Crowder同Kelly 好撚陰濕

jb同adebayo都傷左....

傷呢兩件換番揸同bam we hope

Bam x-ray negative 應該上到

wade個Finals MVP trophy盃要俾SHAQ 了

AD依家算唔算聯盟第一人

認真講
今場禿真係打得幾好
第一次打final 冇怯場
希望黎緊會續約

主要打火箭d小球隊再打金塊pnr，就算熱火既聯防頂級都真係守唔住

講真
雞塊都夠做熱火

仲有三場可以就番屋企
用個champ trophy打到Bronny仆街

本身有得用fmvp trophy輕手d，依家要用o’brien

用啲東冠獎盃連環炮算啦

唔計政治：係
計埋政治：係

巴約太瘦太弱雞

啞狗仲係prime

其實佢冇坐過呢個位

Dragic足底筋膜撕裂

講個笑話，啞狗第一人俾入3-1反cup

抵啦

ad 係中學打緊就話未來搵要同james 組隊

廢綠又+21

on9仔

姐係咩
好嚴重？

當年唔夠打就聊sasha隻抽

WNBA唔計

個場差d因為咁搞到比人反cup
不過諗唔到十年後佢仲係到，仲要咁勁

如果比數幾場都咬得好緊，ad又跳出黎做到野既話，係ad fmvp
如果場場似今場咁樣，廢老拎都正路，d攻勢都係佢帶起
除非球球都比ad打低位啦

比ad係幾正路

fmvp係咪計成個playoff?

當年佢兩個火藥味勁濃

牙b ball hart +pick換到個 allstar first team allstar def first team 抵撚到爛

古要單換到Beal先收貨

woo

Agger

真係要有個第三得分點先得，點樣搞搞佢

dragic out of the series

到時Fmvp一定嘈一大輪

屌點會俾廢老啊

其實湖有好多個第三得分點 真團隊籃球
靈堂 KCP kuz AC 猴

仲有大魔 RR9

計決賽

有無人賭nba, 透過澳門定其他途徑抵玩呢？

佢今日數據都靚
場場都接近大三元又廿幾分

Pippen真係 成日flame廢老，但自己只會俾人覺得係mj條𡃁，慳d啦

想要標

dragic係 死賤種傷得遲

認真ad值得拎好多
廢老係實力上個影響力真心無咁大(唔計leadership)
佢場場咁刷大三元 ad個fmvp好危

有咩換到

唔係WAEK，係佢唔算係真底，對上傳統C 兄身型打法一定唔慣

希望廢老識做 比ad啦
但我覺得佢唔會 應該想拎埋今年 4champ 4fmvp收山作

牙冰同牙琪俾黑鬼強姦到腸穿肚爛

淨睇今場就知佢今年冇fmvp

點解講到真係有得簡讓定唔讓咁

LBJ肯定會繼續刷多兩三季
如果仲有RR9同超人呢D過氣星級球星黎
真係唔得掂

屌 場場準三雙好難唔係比佢喎

比ad 有咩所謂，佢乜都攞過啦，咪益下d 細，有champ 最實際

今場計
頂多係平分秋色

我諗又唔會既 係醒目既就下年放權 痴ad拎多2冠好過啦 追平/過mj
年年咁刷ad肯定反面都似 人地都係歷史級別 要拎fmvp證明自己

trade 之前 個個 : b 下年all star, j hart 大鎖 ,ball新kidd, 換個玻璃腳AD值唔值ga...

你有病

要追mj 最少4個啦

推爆佢開新post

佢係有

好撚在 B all start 左

奶 點會同ad爭

早兩三分
已經讓權畀榮叔